我預言香港人最後會死係蘋果日報手上

從前有個地方叫香城
城入面既政府為左唔想俾人離開於是幫自己起左道圍牆
從此所有人就走唔到

點知原來有一個位政府睇唔到冇起到
然後發現到既人就開始靜靜地係個缺口走

突然有一間傳媒機構叫蘋果日報
將有缺口既事話曬俾所有人知
最後香城既政府就封埋佢
從此就真正再冇人走到

即管負皮

今日道牆係mpf
聽日可能真係關口
到時唔撚好喊

蘋果近年變化

真

挑 自然會有人同你講佢報導之前已經有人將個缺口share 哂出去，唔關蘋果事

關鬼事，你要走就一早走左，你仲留得係到就預左捱，你估可以有飯係個天跌落來?

依樣真 不過嘥氣 講親都俾人話5毛

本身唔講你估港共唔會做咩

不過算，喺連登講真話一陣又俾人屌盲撐

你蠢姐, 好多人都唔蠢,
蘋果唔講, 中共就冇人知咩
定係你覺得蘋果入面個個都係萬年難得一見奇才,
只有佢地至能睇穿真相.........

你班撚樣淨係上連登孤島

所有逼害香港人政策嘅始作俑者叫支那共產黨

咩係高調
咩係低調
你仲未識分

蘋果太撚高調
俾人一棍打獲所有香港人
BNO MPF逃生門封撚左
打人果個同高調果個一樣有責任

蘋果責任比重有幾多 係另一個問題
但唔好諗住講兩句就可以開脫到

中共要清算, 你高唔高調都會清算啦....................

越遲封逃生門
越多人走得甩

明未呀柒頭

我預言香港人最後會死係連登手上

從前有個地方叫香城
城入面既政府為左唔想俾人離開於是幫自己起左道圍牆
從此所有人就走唔到

點知原來有一個位政府睇唔到冇起到
然後發現到既人就開始靜靜地係個缺口走

突然有一個公開網站叫連登
將有缺口既事話曬俾所有人知
最後香城既政府就封埋佢
從此就真正再冇人走到

唔鐘意連登，仲可以改做立場/FB Page/TG/Signal/區議員/黃絲/香港人……etc

傻傻地, 你ON9到 以為你可以影響到中共個清算時間表,
原來你真係弱智..........

連登多毒撚
上親網唔係連登就咸網
覺得蘋果唔報就全世界得連登知

中立客觀不偏頗

生果本身做狗仔隊起家的, 自然本性難移

一早好多陰招唔比人拎啦
走去鬧個報導的傳媒
而唔係鬧個製造問題的港共

點可以唔提安心出行嗰單

拿 蘋果講就係揚
連登 fb whatsapp講就無人知
有班人真係好撚醒

又係世柒

又係蠢老鼠

暫時未有人敢回應上面啲圖
屌蘋果就兇狠 對其他人就碌撚
雙重標準到

慘得過有大把傻閪香港人撐

你啲post 咪曲線證明左蘋果日報真係封左逃生門囉
呢啲posts 出左咁耐都無事
蘋果日報就打鑼打鼓擺A1
然後mpfa 即刻出聲明

自從肥佬黎收左皮 蘋果就開始變質
到依家已經唔係我認識嘅蘋果日報。。。

會唔會係你有眼無珠渣, 理大走難單野仲未同佢算帳

咩敢唔敢啫
上面啲圖仲撚on9
反而證明左蘋果唔講就真係無事

有無證據證明到係蘋果今日講令到佢即刻開晒會出聲明
而唔係見到網上有人討論而準備左幾日出聲明？

不要分化L （熱狗 ）

知道一啲閒言閒語同報紙真係報出嚟點都有分別下話

哂氣啦
根本班友屌尻黃絲最叻，有得拎光環批鬥最開心，如果大公報講佢地會出聲咩

更加無證據唔係啦
你話唔係既話，個時機又會夾得咁準？
朝早蘋果出A1，下晝MPFA出聲明
你話邊個講法合理啲呀醒目仔

你都ON9

所以點解一定要係你啱

屌你老母龍門

唔洗個個，一個夠大粒嘅已經夠

戇撚鳩
係人都諗到走之前拎哂啲mpf先啦

如你條命啦
大公報有無講呀？
如果如果，如果大公報殺人添呀

今次就唔使如果，客觀事實係成村人喺網上面講左成個月都無事（上面啲聰明仔有晒貼圖）
然後蘋果一A1，積金局就即刻封左逃生門

屌你班高層一定訓到今朝先起身啦

更新時間 (HKT): 2020.08.25 00:00

更新時間 (HKT): 2020.09.28 00:00

2020年09月28日(一) 18:38

更新時間 (HKT): 2020.11.14 00:00

2020年12月17日星期四

唔去做拆牆個個
唔屌起牆個個
但屌去講左缺口個個
香港人最終會比你呢啲自以為是嘅垃圾害死

咁你繼續迷信蘋果囉
你要選擇一個更唔合理既講法係你既自由
覺得屢屢出賣本土派、抗爭者既蘋果係正義亦都係你自由

你覺得政府無數據，要睇閒言閒語或要靠報紙報出黎先知？
佢地撳制就有report啦

今時今日仲成日有僥倖心態啦
無人講無人報政府唔知
由其呢啲數係晒政府手上

香港人俾你呢啲非黑即白既垃圾害死就真
爆逃生門出黎既都唔屌得？你無野呀？
拆牆應該做
屌起牆既都應該做
但係爆逃生門呢件事應唔應該做呀？
你覺得應該做咪繼續支持蘋果囉，邏輯好簡單啫

點解同你睇法唔同就係迷信
發現你都幾鐘意妖魔化同你意見唔到嘅人
但係又咩都駁唔到
仲要係用你自己一廂情願嘅諗法話返人迷信
真係睇唔透

支持你

on9 post 拉

支持蘋果督灰

以你呢個邏輯
其實同孔繁毅係冇分別

唔打科興 佢就唔會死咩
定你覺得科興係毒針
只有打左佢人先會死

佢死撚左根本就唔關科興事

所以更加要報？

信主要係得3種
相信 迷信 盲信
相信個相，即係實相個相
講完個客觀時序出黎你都覺得蘋果係可信啲既，唔係迷信係乜？
乜你仲講緊證據咩？
唔講而信，又未去到盲撐既，唔係迷信又係乜野？

已經講緊啦
格黎PO CAP哂啲facebook page KOL既言論出黎

除左見到你地啲人屌蘋果
無見到過你地咁惡屌港共中共
港共中共做咩都話：預左㗎啦，跟住就係度笑下就算
屌蘋果呢？個撚個好似對住殺父仇人咁喪屌
非黑即白？你地班垃圾做緊極權幫兇啦

g持，唔課了，由尻佢沉

所以話咩都要保持兩秒距離
睇下蘋果日報肺炎專題先
再批判思考下
明就明

一早有kol講 蘋果報得慢

exactly 佢以為港共會批咩, 一早已經放風唔俾攞, 成班都on99以為自己好撚醒。

繼續抱住呢個心態啦
好快同班大陸人一樣
殺人政權做乜都笑下就算
永遠屌其他人都最大力
香港人報仇？
報落自己人到就有

正想講

蘋果日報封殺本土派既年代唔知你開始留意政治未
其實唔係好耐歷史，2016 左右既事
蘋果慣犯黎

全世界人講就無事 , 除咗蘋果港共先會知

嗯，都係熱血時報好

呢期風向係追擊蘋果

同你諗法唔同就大陸人
真心想問樣野，呢度支持蘋果日報既人主要係咪2019左右先開始關心政治
如果關心左香港超過十年既應該好難咁撐蘋果
越知得耐就越覺得蘋果係慣犯
除非由頭到尾都係左膠同販民嗰班fans

你當共慘黨流㗎？

同當年熱青城四眼一樣
條下水路比人爆晒出黎，bbc播晒出黎
四眼都可以屈蘋果

樓主講得冇錯
蘋果日報d 編輯一日唔擺脫小報式 eyecatching 頭版咁嘅經營方針
香港反政府勢力都唔會有運行

睇吓以前大紀元就知
嘩眾取寵無人理
靠反共賺錢

依家努力擺脫小報風格
賺到錢有流量之餘
propaganda仲事半功倍

我由反國教個時已經講緊政治
蘋果啲嘢我都好清楚
我亦都無講過唔可以屌啲戇鳩嘢
不過唔好有個風氣係屌自己人嘅戇鳩嘢多過殺人政權

最神奇既係
連肥佬黎都比人拉左坐緊
四眼比人拉完到而家都仲可以鳩fingfing係地辦屌女
點解既？

信你一成 真係有辱智慧
政府神早上封架啦

你睇清楚我講咩先啦

如果住緊喺個監獄入面
一個囚犯大大聲講條秘道出黎
另外啲囚犯會唔會話你唔應該屌佢，應該屌判佢入嚟坐嗰個法官

有支共呢條仆街始作俑者唔撚屌 我屌你老母啦

咁呢啲唔係戇鳩野咪屌囉
你估蘋果做既樣樣野都拎出黎屌咩
熱城就會咁做

個風氣或者做人都一樣，永遠應該係是其是非其非
如果唔係咁，就會有迷信一個機構既立場出現
然後就可以出現滲透

依家有班弱智用呢個做論點
話佢係自己人

如果有玩social deduction games 既話
做呢啲野既人已經唔可以視為自己人
仲視之為自己人就只能夠話係迷信佢係自己人

咁撚驚咪以家即刻走囉笨柒
你唔撚講埋示威加速赤化搞到好多人無時間搵錢走
屌埋班手joke呀ma

又係世柒蠢老鼠

講唔通就BLAME THE VICTIM正仆街

一次過駁曬

1. MPFA事前係一定知(某情度上係佢批准宏利做)
所有agent要做mpf一定係要跟mpfa既regulation
即係咩情況批咩情況唔批一定係跟mpfa既指示
而唔係佢自己可以決定曬
所以宏利講得出黎話得就即係有mpfa consent

例子就好似銀行承做按揭
咩條件先批幾錢樓最盡借幾多全部都唔係銀行自己可以決定
係hkma俾指示先可以做

所以話政府遲早知果d唔該咪再鳩up
因為一直都唔存在政府唔知
最多只係諗漏左要except bno

2.政府知唔代表佢一定做野
正如係人都知建興全棟都係d偷渡逾期居留雞
你會覺得入境唔知？
人地隻眼開隻眼閉
有隻靚雞你靜靜地幫襯冇人會特登去搞
好啦而加上曬報人地局住要掃場啦

而加蘋果放頭版直頭係迫政府表態
好聽d就表態 現實係迫佢補番個缺口
就算你幾大條道理合資格拎都好
你覺得佢會咁大方承認？
咪撚咁天真啦

因為毒果高調露曬底，所以咪拉埋香港人落水

港共乜撚都唔知
你哋人人都知但最大監控機構唔知
仲要靠蘋果話返比佢知
咁中共座上客嚟喎
對政策嘅影響力仲大過港府本身

你用逾期居留黎形容 人地唔掃係放過你
你assume拎MPF係唔合法
我覺得呢個例子有啲唔啱

而家反而似支那censorship咁
明明冇錯架喎 真係決定永久離港架嘛
本身就有宣誓就拎到呢一條例
點解要好似啲支那人咁走去話出聲嗰一個
你唔出聲我哋就可以喺地下玩多陣
而家掃晒啦你開心啦 咁
話蘋果好出聲？

最好咩都唔好周圍同人講
咩都自己知算喇
d唔識點做嘅人就由得佢地
安分守己做豬

一定係毒果報先知 毒果又出賣香港人

蘋果打手：俾錢蘋果賺 何樂而不為

算啦 講黎都嘥氣 智障仔要盲撐都無計

之前Poly已經係咁

得罪講句
香港啲官咩都唔識
都係要睇蘋果啲揭示先知要推咩政策
根本蘋果隻紅色就係共產黨嘅紅